講下你條女既港女行為

我諗唔到

因為你冇女

食飯相機食先都算，有次睇完套戲之後走去影張海報戈下，我唔敢同佢企埋一齊

係條街度兜巴車埋嚟，仲話呢啲係考驗嚟，佢FD話畀佢知

有咩咁港女你未講到，例如係海報前自拍10式？

同男朋友交換高踭鞋著

咁又冇海報前自拍10式咁嚴重，只係當時覺得影張海報有點戇鳩姐。

利申：可能相機食先我當左係港女行為，同點敢當面話佢戇鳩

逼我屌佢個西

拍拖無耐? 通常剛開始拍先會唔敢

BTW 好彩我女朋友同我一樣覺得依家既某D影相行為好ON9

食麥記

臭雞

你條女好撚靚？
最憎d人咁自戀 一巴打埋去
叫佢咪撚再sd 自拍假相黎！